點解阿活咁撚抵食

一塊吉列魚
兩件雞柳
燒汁/黑椒汁
唔夠汁可以多汁
白飯
唔夠飯可以加飯
汽水
唔夠飲可以$1加大
網上點餐仲有9折
折完40蚊有找
啱晒窮撚

阿活師

漏咗
仲有配菜
食完有屎痾